已經唔洗獨立調查，黑狗無一隻係無辜

真係好嬲 嬲到變一國一際都一定要清算
死者安息

我冇野講

30000隻全部捉哂去人道毁滅就啱架喇